加利佬：罪魁禍首係紅魔管理層

【體育】曼聯陷入低迷，各界群起批評領隊摩連奴及中場保羅普巴，但前隊長加利尼維利就認為，高高在上的管理層才是罪大惡極。

在周六英超以1:3作客不敵韋斯咸後，曼聯近3場不勝，有傳摩連奴將會落鑊被炒。名宿加利尼維利（Gary Neville）對紅魔愛之深責之切，於twitter開火，但目標不是摩佬及球員。

加利佬說：「這團糟始於曼聯辭退上任僅8個月的莫耶斯，我們失去了這家球會在過去100年所建立的價值觀。不是領隊沒有領導能力，而是在他之上的管理層，他們毫無計劃地到處胡亂碰撞。」

基爾於2013年離開曼聯CEO一職後，活禾特上任成為副主席，主理球會一切大小事，摩佬已是其任內第3名領隊。加利佬的茅頭明顯指有傳跟摩佬不和的活禾特，認為對方只顧成績，沒有給予一眾領隊充裕時間去組軍。

這團糟始於曼聯辭退上任僅8個月的莫耶斯

六月飛霜莫耶斯 千古奇冤雲高爾